你地經歷過怎樣的低潮

現在我正在處於人生低谷 所有事都好低潮 曾經諗埋左一邊 但最近聽好返多歌 令我從邊緣拉回來 雖然我唔知呢個低谷會持續幾耐 但我已經行出第一步 盡快走出低谷 希望大家分享大家點樣走出低潮 係咩野伴著你渡過 等大家唔好覺得自己係最worse既一個

兩年前患左血癌 最後成家人一齊挨過左 利申岩岩考完dse

祝 身體健康
一家人也身體健康生活愉快

最近生活如嗎巴打 ？

前年一月阿公癌症過身，然後隻狗過身，三月老豆癌症都過埋身

撐住呀巴打

而家睇開睇化晒，生命就像河流，川流不息，過左去就過左去。